汪狗真係狗口長不出象牙 一副狗樣

講緊上水d黑社會同曱甴打手足 都可以話黑衣人最可憐
幾時死呀仆街 叫你狗都覺得侮辱左d狗 真係死曱甴嚟